求咖啡落糖方法

係係係
我知咖啡唔應該落糖呀嘛

但我真係鐘意甜啲嘅Latte
其實有無建議嘅落糖方法架
直接加係個拉花上面？
再攪爛佢？

.....

叫人地先落糖再沖杯啡

姐係嗌個陣要講埋🤯

係呀 通常都會幫你落埋嘅 唔怕講

感謝